有無咩台係有無限上網 淨tethering嘅plan?

有無咩台/儲值卡係有無限上網 2mb/s 淨tethering嘅plan?
唔要電話號碼都ok
淨係想share比兩部notebook用
最好短約/儲值卡